有冇方法唔比apple 每個月賺我8蚊？

個5 gb icloud 日日話爆

買samsung

Del晒啲野佢囉

你爆咗唔理佢都唔使錢
你要多啲容量先要錢

少過5gb野

用電腦backup，啲野唔放iCloud

帶港幣8蚊

掉咗部iphone佢

乜撚關係

啲相&影片用google photo backup+自動del
純文字佔好少容量

俾唔起錢, 唔好學人用iphone

咁講啦 apple都係搞手只求打個和
冇賺你

用緊android機嘅我不知幾想An有付費完整備份

用iphone 都唔用佢成套備份方案 用咩iphone呀

1個月8 蚊
一年96蚊
十年960蚊
一百年9600蚊
你用一百年慳番黎既錢都買唔到部iPhone 11 Pro max
果啲錢慳黎做咩

我批要批你個波

冇人逼你用iCloud 可以disable左佢

用android

原來十年都係960，其實咁睇真係唔多

唔Upload就唔洗俾8蚊
由佢爆，唔Upload唔Backup咪得

你啲相唔值8蚊咪由佢

小事執著,大事糊塗

敲隻蛋碌旁湯辦poor 奶含奶奶先

入黎就係睇兒登標準答案

又話做大事既人由小事做起既

根本8蚊今時今日一支可樂都未必買到
樓主咁都諗住慳

點解唔用Nas?

燒過一次底板 你就肯比架啦
仲要唔止8蚊, 係23蚊

nas 做唔到icloud backup

唔用iPhone

停用 iCloud, 永遠只用電腦 backup

換部512GB
以後唔洗煩

夠俾100年icloud 8蚊

512gb都就爆

有1T plan就好

兩睇啦

其實你check 下咩apps 用最多位就解決到啦
有咩咁煩惱呢?

炒Apple 股票賺番個$8

媽個屁股變菊花 扒街
wu喂奶末dam鳩ham咁撚

5gb每個月就算最少1次過下相資料
計埋開下電腦itunes每次都10分鐘啦

我當你時薪60蚊8蚊都係你8分鐘時間賺到
唔明點解咁都要慳

你睇下係咪相片佔咗一部分
如果係嘅你可以去下載 Google Photo(好似係咁嘅嘢) up晒你啲相上去

十年後你確定$8夠位？

免費,冇上限

Google 雲端/相 會壓縮wo

手動backup囉唔想用icloud咪

你on9 完未

基本上apple cloud 只用黎裝whatsapp backup
佢一定要icloud
其他全用nas

買1 股App每一季等佢派返俾你